Tesla 盤前爆升5%，衝呀屌你老母！！！

最後機會，大特價即將結束！！！
火箭預備發射！！！
上呀屌你老尾！！！！

夾爆空頭！！！夾爆淡友

咪燈

尋日抖一抖，今日最少見2000，後日3000

買tesla 即刻財務自由！！

all in tsla幾年後財務自由

痴線 係咪日日都要1x%先收貨

又係呢個劇本 今晚我唔會再輸

食二手飯 訓街 都係財務自由

靜啦屌

基本啦

唔洗幾年，係即刻！！

今日買多個double，今晚連本帶利返晒黎！！

tes仔回完氣喇，抖完喇
今晚見2000！！！

今晚又連登大屠殺

層殺淡友空倉

1580 了 不止見家鄉 仲要上太空

講左啦，別人恐懼 要點做呀？

我貧窮

你老母200億空頭 殺落黎見我

更加要買tesla致富！

起碼3000，驚閪咩

tesla未來出埋電子腦，到時見10000

衝佢老母3000！！

今日去左幾間銀行財仔借錢
今晚一係有層樓一係破產

味燈
利申 高j左

今晚係一棟樓！

牛牛盤前6.2%了

LM等睇結果

成班尋晚高追完即跌 連登仔真系明燈黎

講左
買左tesla 每秒都享受緊升值
完全係free money

開始多師奶問點買美股

盤前好走啦，一開就

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #721 #一國兩制已死 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率

1000見啦

師奶都識玩

上到10000，到時10拆1 就見1000

連登仔又要燈到轉色

唔知你真膠定假膠

跌返了

隔兩日黎我新屋參觀下

逃生門

新屋
新樓

人地可能係獨立屋

買新樓盤出租
到時再買TSLA利滾利
直到買起TSLA 連登火星殖民地

依個唔係逃生門，係所羅門

經過琴日
仲信盤前？

你用邊間買唔到盤前？

講真平時見到升跌都唔係太緊張
日日睇住連登巴打打氣/ 倒米post仲緊張過本身隻股升跌

啱呀

跌走左幾個傻散？

開市後氣氛會更高漲

tesla 未來登陸埋太陽見 100000

繼續燈
屌你地老母

琴日高j左 而家又可以溝貨

火箭升空尚餘4小時
Tesla VIP 請好好享用 淡友肉眼扒

今日火箭飛行距離為2000光年

點解你咁問

5%都叫暴升

試左3口60都破唔到,我覺得今晚至少會升一轉

Ching 冷靜

按左幾層樓去買爆佢 上呀

早知入盤後入SHLL

訓身再訓身

冇力升了

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

盤前升到咁 一開市free fall

樓主誘多然後自己放

大佬我求下你班兒登仔 靜少少得唔得

ALL IN左

盤前熱下身是常識吧

無錯，男人肯搏肯捱就會去到tesla咁既高度
我以前只係可以係屋企拎水飲
依家我直接落樓下買營養快線飲

今日氣氛好好 1700應該走唔甩

我要見2字頭！

3字頭

連登仔又燈
靜靜地贏唔得既

今日氣氛點解好好
利申 真唔識 求解

年尾見5字頭

出面首頁唔見咗tsla集氣po同埋個個睇跌

琴日盤前都係咁升架

全世界都識Tesla 仲邊有得靜

空乜撚頭
短倉

今日唔同

冇錯 今晚起碼2000

集氣

2000啦gogogo

tesla唔係option黎咩😨

比你班連登仔燈死

好，挾爆短倉

講真你地用咩Tools做淡？

Keyboard

心靈

納指又棍上

tesla 有無咁炒得

Alt+F4

睇得出，個個得個9UP
做淡美股唔係個個識

一定唔同，今日係14號，琴日係13號

你好，索羅絲！

Tesla都驚 坐定就得啦
出年望2500
利申900蚊入貨 當時俾人笑高追

衝呀 不問價入呀

$1600

2000光年旅程 尚餘1.5小時

尋日又入咗貨

琴晚收市入左，暫時+2000美

1580入左

難得尋日做特價

幾時出財務報表

成個月糧 fatfat 幾多股

1450 好想入
盤前1500
升上2000都fatfat

26

係，一開有機會執到平貨，自己排下隊啦

又燈死咗

有早知冇乞丐